android 9 冇得通話錄音

有冇計可以加返

淨係錄到自己把聲

無啦，用唔到啦

root機幫到你

試下ACR?

咩嚟？

我自己寫個APP 係咪都唔得?

root左用boldbeast
原生就得呢個方法

Android Pie makes it impossible to record calls with third-party apps

“We would like to inform our users that there will be no call recording workaround on Android 9 and above,” wrote the developers of the Call Recorder – ACR app on their forums. “No call recording app will be able to do so.”

Boldbeast, the developer of another app called Call Recorder, first told their users to attempt to use Record Mode 13 within the app after updating to Android 9.0, but when a forum member explained that it still didn’t work, the developer said the following: “So root is the only way to go, [there] is no other solution in the market.”

There were rumors that call recording would return in Android Pie, and there was even hard evidence that Google was at least looking into it on the Issue Tracker, but now that the update has launched, the feature is nowhere to be found. That doesn’t mean it won’t be added later down the road, but for now, the only way to record a call on Android is to root it, which, just in case you weren’t aware, will void the warranty on your device.

咁8.1 呢？

試過冇用